保方:係咪玩鳩我

祖記高層玩鳩佢

唔記得左佢

廢老

有佢甩手,祖入唔到8強LA...

抵啦
咁撚反骨
個個諗住你會喺果度收山退休做明縮
點知你學人出走做反骨佬
咁大個人仲咁唔識諗
條路自己揀 仆街唔好喊

祖記唔要佢

就一定要退休？

高層：係老野嫌我地捧唔到歐聯嗌走咋喎
有得揀我地都唔用ccc尼啦 貪佢咩喎